# Тестирование работы с s3 like хранилищами, на основе MinIO

Для тестов необходимо:
  
1. Склонировать репу  
2. Поднять контейнер  
перейти в папку  
```
dc/dev
```
переименовать .env.sample в .env  
запустить команду  
```
docker compose up
```
3. Зайти в веб интефрейс  
```
http://127.0.0.1:9090
``` 
логин: minio 
пароль: minio124  
4. Создать api key и прописать его в .env  
5. Перезапустить контейнер
6. Можно запускать тесты.  
    Во время тестов создается bucket, в него загружаются файлы.  
